眾籌承擔立法會維修費用

搵可信既慈善家發起眾籌，輔以文宣，搶佔道德高地，可行?

留返啲錢救人啦

咪傻
明眼人都知係貪污

你自己捐飽佢

唔撚好捐曬埋立場蘋果？？

交稅仲捐唔夠？

咪傻

1 億 入邊有 70% 係中飽私囊

啲公帑咪又係我地啲稅
拎去維修好過超支啦
眾籌預備律師費好過

我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽名 有權唔解鎖

痴X線, 班狗官做錯嘢都仲未落台出緊糧呀, 政府庫房啲錢本身都係市民嘅

政府做錯嘢畀人告, 賠償啲錢又係嚟自庫房嘅, 政府做嘢就係零成本

你而家仲要夾錢畀佢做維修？ 畀人強姦仲要送埋個goodbye kiss？ 你有冇咁撚戇鳩

政府大把錢，唔駛我地比

咪傻啦 乜都可以籌 呢個一定唔籌
用公帑起翻啦 平時幾百億起大白象就得
今次一個億都唔洗呀 起碼係將公帑用返係市民度

係都留錢幫義士

唔係下下道德高地有用嫁
以家個社會經過六月已經分左兩批人
再死霸道德高地影響都唔大
做好文宣就ok
正如樓上巴打咁講 留返d錢救人好過

咪撚on9

眾籌畀佢哋落格？！

我冇嘢講

on9

夾咗啦，交咗稅嘛

唔可行 唔需要幫政府做咩野

籌你老母

大把錢填海要你啲錢？

仲衰過捐翻大陸

立會應該買咗保險，保險公司食啫

ON9到呢

有交稅不了

駛鬼成億咩，乘機抽水加裝保安系統防下次就真

你一比錢佢，佢轉頭將眾籌個負責人都拉埋，懷疑佢曾經參與非法活動，資金來源有可疑，要佢公開課金名單。

同送上門有咩分別？

只要政府滿足哂我地啲訴求 我捐哂份糧都得

畀人强完仲要用口幫佢洗乾淨

政府做野先會搞到幾千萬
正正常常私人搞二,三百萬都比多佢
算把啦....

我喺第二個post講過 請容許我再講多次

其實與其俾佢咁樣借修理為名送我哋納稅人嘅錢俾蝗用
我真係寧願我哋自己眾籌籌返修數
最衰係佢會報大數

所以我諗 不如真係公開話搞眾籌
但要搵議員幫手
要求正苦先俾信得過泛民議員監察同核咗條數
咁當然政府唔會肯啦

不過如果我哋公開deliver咗我哋肯孭條數嘅message
正苦唔肯或唔回應就變咗個波喺政府到
到最後即使因為正苦拒絕而一蚊都唔洗俾
我哋都可以宣示到(尤其宣示俾國際睇)我哋絕對唔係只為搞破壞嘅示威者

其實我都唔知咁樣可唔可行
如果太天真或講錯請細力啲屌

咪弱智啦。。。

依個唔支持。

我無野講

On9

叫佢灘條數出黎睇下，我再考慮下

損完咪又係供奉上西京

咪撚on9啦 政府咁多野唔回應多一單唔回應都得啦
留返錢救義士
你睇哂上面留言再諗下自己講野幾on9

平時交稅當捐錢積陰德

係咪short左

籌你老母
我冇野講 我要見律師 電話唔好解鎖

On99
幫蘋果好過

以為每人賠個一百幾十就想政府放過你地班仆街

鳩少陣

咪撚曬我錢, 我有捐

唔好戇鳩啦，唔洗交稅我就籌

定想拎呢個post比個官睇做求情

唔支持 做乜仲要俾更多錢呢個政府
你冇交稅咩？

238219

嘩，你真係on9到呢

咪撚on9啦

你交稅本身咪眾籌緊

On99

智障

光環>all

捐你老母！

無左幾條人命 政府都不屑一提
個啲錢你估真係政府啲人自己出錢架？
香港人比錢架 點解要比兩份錢
我地比埋 政府乜柒都無損失 更加彩你都傻啦

唔好on9.

我無野講

樓豬小學畢業未

屌你我無交稅咩?

問埋d咁既野 正豬西

係咪比番我地招標

明白 確實係救義士重要啲

捐俾立場蘋果，或者留來做律師費好過。

藍絲咁愛國愛黨咪叫佢地搞眾籌囉

叫保皇黨班仆班自己比錢整好撚過啦，又心痛又不忍咁

送上門例子

香港航空男乘客在網上預辦登機時，意外發現系統漏洞，隨意改變電子機票網址最後2位字元，便成功進入另一乘客預辦登機介面。據男乘客所述，他事後通報港航，可是沒獲得正面回應，他遂通知傳媒希望公眾得知漏洞。傳媒知情後查詢港航，港航最終報警，而「發現漏洞」的男乘客則被票控，雖然他今日在西九龍裁判法院獲不提證供起訴，但他散庭後不禁慨嘆「香港社會同大企業唔係解決問題，係解決提出問題嘅人。」

無錯

平時咁愛國愛黨唔係托手肘呀

我冇野講 但係你係咪on9

On9
我無野講

每個post都係NO!

不如我地夾錢眾籌維修立法會

有冇需要眾籌維修立法會？

假如眾籌賠翻個垃圾會俾班仆街，有無得做？

支持
盡公民責任

倒錢落海

仲衰過拎去賭

其實梗係知正苦唔會理我哋
更加知嗰啲係納稅人嘅辛苦錢
所以純粹係想deliver個message俾人睇我哋肯承擔返
實際上deliver完之後政府唔show我哋 我哋唔會有損失

不過上面有位巴打都講得啱
救義士更加重要

咪on9 佢又係揾返大陸公司做 變相眾籌捐畀大陸公司

你有交過

傻西都知報大數啦，政府咁撚多錢拎去填海，你仲俾錢佢

我冇野講

笑撚左

講明咗有3分2係人工

不支持貪污，不支持民建聯

傻仔!!!
交左稅啦!! 稅都係大家市民眾籌

走啦仆街

叫林奠自己找數

on9，諗吓點比義士安家費重好

咪玩啦

籌你條毛
呢樣唔洗做

製做就業機會已經好好
仲走去掉錢比班垃圾
不如去課金比立場同蘋果

咪再做啲矯情造作嘅嘢好嗎

你都on 撚9既

「轉載又轉載」極詳盡被捕準備事項

借位SPAM一個

裝大陸玻璃要1億
笑大人個口

On9已經有稅 仲要d維修費係貪污，互利

屌極都有你尼啲弱智仔衝出嚟柒

你都on9

屌 人地話一億你又信

稅咪比撚左

要幾On9先會諗到

一個大白象條數都唔只呢度啦.
政府大把錢.

暴亂保險claim唔claim 到啊

樓豬都幾撚on9

嘩送錢俾敵人
戇鳩到咁

我捐俾立場姐姐/肥佬黎唔好?

建制出黎救國
警方彌補失職
佢地出晒錢

200%間接地產稅仲交唔夠係咪傻撚左

叫政府俾張報價單來睇睇先

捐你老母

你係咪on9

留俾自己人啦

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

瘋狂外國落廣告成效大d

政府要點用公帑都係藉口，倒錢落海都千億計

捐你老母出黎比人屌有用啲

幾塊玻璃，木牆，顯示器，要成億？
咪玩啦，一睇都知咩事啦

捐比佢等於掉錢落海

捐去比民陣個基金好過

我冇嘢講 你都on撚鳩

以為冇p牌就冇事

盲嘅都知

咪撚傻左 救自己人好過

捐一億俾人貪五千萬，你都幾慷慨喎

叫所謂高官拎錢出黎整啦

Block .3

過90%啦，係咪呀

我知錯了，會搞俾抗爭基金，此post已完救伯母

無論係真心定假膠
你都係極度on9

#238219

我冇野講

眾籌俾兄弟打官司，告啲黑警仲好啦

ON9
比錢人地買子彈射自己?

On 9

痴線啦洗鬼一億咩
根本係報大數

咪交左稅囉！

唔得，要留多次言
On撚9到呢
請問樓主有冇腦

唔想鬧你
但真係好on9嘅idea
義士最需要我地幫手

我冇嘢講

寧願維修10000次，都唔想去起人工島

No.

捐條毛俾佢咩

訓撚醒未

整個網又話15億
整條天橋又話17億

一樣物料一樣大小
人地日本整條橋300萬搞掂

如果我有一億?
3分1 比蘋果
3分1 買裝備
3分1 比立場姐姐

1億 買幾層樓都冇左啦
我冇野講

有錢留返黎打官司好過啦

人地政府印銀紙你慌佢無錢

你都on99

咪on9，不如又諗下眾籌同美軍買軍火搞革命推反政府

唔係暴動定性就有得賠，廢波自己講嘅

我交稅咪眾籌左囉on9

係囉，捐錢啦藍絲

on9 post

同意
我冇野講

潔癖呀 ?
咪攪我我無野講

有交稅架on9
d錢進貢比大陸不如香港自己用左佢

做乜要俾錢共狗賺呀？

籌你老母

我無野講

我係納稅人，我俾税包維修費用
唔使額外籌

左膠好撚可愛

傻的嗎？
籌錢幫手足打官司唔好
課金立場蘋果唔好
你真係好做唔做

毅進星 $100

推，咪on9啦

留返d錢救助義士

傻左呀
有交稅嫁

眾你老母

原本政府d錢就係我地既

On9
有人幾蚊枝水都唔捨得買丫

傻撚咗

係咪on9 拎d錢救手足好過啦

我地爭取到都話可以考慮
仲未爭取到都仲要籌
真係籌你老母咩

我無野講

#238219 冇P

咪交左稅囉

我建議集500 萬比個維修商，叫佢唔好撚幫個政府維修

大家都知道
若果呢場唔係暴動
保險就有得貼

咩你好想政府收唔到保險公司理賠咩

夾錢救義士好過啦。
夾錢買野打爆飯堂個倉都仲有得諗，維修就不了。

我無嘢講。

集中返後續行動

咪就係，屌佢老母 捐錢啦，依班廢佬真係唔死都無用

成撚日係到貪個光環

籌左啦，年年都有俾，仲養埋成班垃圾狗官黑警隊番自己添

屌你老母
我冇嘢講

啲錢都係同大陸買沙倒落海

屌係咪交撚咗稅囉

on9
無人多謝你
倒不如俾義士

樓主老豆係咪射少咗個腦比你？

我同你講 貴係貴在玻璃同人工。佢話半憶維修 其中3千萬係抽水。政府d工程 你預打大60％

政府建築物維修有指定的分判商list
樣樣都要證書 要驗過先pass
都是用緊市民稅收維修

On9 先唔好講大家有份交稅(直接又好，間接又好)。
你俾完，對家只會更加笑鳩你。
留返d錢打官司同課俾傳媒好過。

睇咁耐都唔見 毅進星 $100

道得高地 係膚淺既人先搶
表面果一層

留返d 彈藥啦

有咩機制捐錢未政府

本身一路都係眾籌緊啦

屌你老味又道歉又眾籌係咪和理非到傻咗？

大部份錢跌落行政費，中標個仆街食哂

我捐能晒比立場都唔益政府啦on9

一億維修費根本係搶錢
不如政府比一億市民市民自己搞掂佢

交咁多撚稅仲唔夠??
佢起咁多垃圾有冇問過香港人啊??
仲逼我地買屎水
買返黎仲再處理過先飲得
咁樣既政府仲要我地比錢???

傻西 我地平時交稅比撚足佢啦 搞咁多野

樓主以經比大家屌到反皮啦
====================
我冇野講

獅子開大口一億籌佢老尾咩反正d公帑無用係維修垃圾會都會用黎幫狗買裝啦
有咁多閒錢幫下d義士同立場打官司仲好過啦
btw 我冇嘢講

你真係覺得班hihi會多謝你？

戇鳩

你真係有思考過先Post出嚟?
最近係咪俾人扑親個腦? 好令人擔心啊

眾籌請立會 d 清潔姐姐去 PP 食幾餐好既自助餐有無得諗？話晒人地今次真係無啦啦要出多 d 力。

轉過頭分分鐘 d 枱櫈抹到識發光添。

未收到四千蚊仲要我籌返比佢

係

On9日日交稅D錢咪係咁用囉

先唔理搶唔搶到高地，但係正苦角度下點會接收哩D錢？根本冇可能。。。

眾籌救義士好過啦

痴撚線

你自己俾飽佢，戇鳩

半億你籌到？？

捐你老味

弱智啦你

唔好天真
做工程都知
佢地D價係巨白象

On9仔你無交過稅？

成個運動就係俾你呢啲戇鳩仔搞灣晒

你交稅咪眾籌緊囉...
政府就係人民眾籌出嚟架

捐你老母咩捐

個幾條命邊個賠？

點解要？沙中線用咁多錢政府有無籌返比我？

On99

6000萬 我地100個巴打幫手搞完扣埋成本每人袋一半都30萬

樓豬政府派嚟r錢？公帑仲唔夠咩

============

造島都夠錢，維修唔夠錢？玩我啊

筆維修費只係乜鳩大嶼零頭黎咋
我地有份交稅架
要籌就籌俾蘋果同立場

眾籌養高官？
家陣交稅交得唔夠多呀？

留錢打官司/救人

創意台

你都痴鳩線

如果真係有幾千萬, 捐比義士打官司或者立場或者毒果好撚過.

點解有咁多post講過
俾人屌過咁多次
都仲有人出黎講

差佬無守護立法會，仲要市民找數？
差佬人工扣黎找數就啱喇

課金立場蘋果好過啦
啲工程貪污貪到仆街

唔可以因為拎過一次光環
就濫用眾籌

咁都up得出今鋪我真係冇嘢好講

反而應該起佢裝修quotation個底, 杜絕貪污

呢個題目 係on9定係智障

on9

We have paid taxes, motherfucker

傻撚左？ 第一個反對

On9有名睇

唔係扮嫁喎

屌撚醒你

600萬係人民手上做到既野有幾多今次大家有眼見

5000萬係政府手上 只係夠裝返D大陸玻璃 ON9

有冇腦? 明眼人都知佢擺到明比你入去破壞

立法會入面自己有買保險, 你破壞曬d野, 佢仲要有新野用,工又唔洗返, 仲想點?

政府啲錢咪市民嘅錢

眾籌之後俾邊個?
你認為政府會收你錢咩?

用明日大嶼嘅資金啦

唔好癲啦

不了
我要留返啲錢俾馬車打官司

公帑，完

樓主你自己籌鳩飽佢 咪撚入連登數

佢無定性為暴動 保險會賠 ，駛撚你眾籌

反而應該要俾外媒知
咁撚樣維修要一億
睇下外媒會唔會寫佢地官商勾結

叫建制派俾錢咪得囉

on撚9
我平時有交稅 籌佢老母呀

你都on9佢依家費用都係我地俾

================

傻咗？你啲稅咪就係維修費

捐？ 比人搶